林鄭會唔會強推肛拭子？

之前就咁深喉採樣變撩鼻跟住依家又跟支那咁封區，真係好驚佢會玩埋屎眼

佢自己示範下先

比人開發過要怕嗎

可能會推閪拭子
因為唔咁做佢個臭閪就無人會掂

有痔瘡點算

一定會

佢話佢有做
你都冇佢計

痾落佢個頭到睇吓佢驚啲定我驚啲

每個檢測人員先要通過幫777做一次成功的測試才可以幫市民做測試
而777為左加快程序，決定同時為兩個檢測人員提供考核既機會。

食定瀉藥係條街度噴

封區落樓下排隊一齊做

以佢而家精神狀態直播埋都肯

我唔明點解要隊屎眼，已經有隊口同鼻

肛需

習近平成日都同佢玩

同同交有乜分別？

心水清嘅見到收集點有大便樣本瓶

不嬲都做緊

好似話依個係最準

咩人要比人驗菊花？

唔肯定

之前新聞好似話康復者要驗,因為靈敏度最高

可以確保佢哋真係康復曬先出院？